[IOS/AN]年度壓軸大作South Park 衰仔樂園卡片對戰手遊

正式全球11月9日登場

其實如果識用vpn已經可以係加拿大store 下載玩住先

官網

會玩既留個名一齊研究

Q&A

1) 咩驚啊

手遊收集卡片， 有PVP, 有課金

2）有冇得殺Kenny

絕對有得殺啦， 你都係想咁做者

3）有咩卡選
4個稀有度 common, rare, epic 同legendary

分4個種族， 組隊只可以兩個種族再加中立卡

分adventure, sci-fi , mystical, fantasy,

neutral

只要連上幾個北歐國家的vpn (挪威 瑞典 芬蘭 丹麥)

就可以下載測試版的South Park: phone destroyer手機遊戲囉！

剛剛我已經在下載了 等一下可以po一些照片上來分享，我是連瑞典的VPN登入Play store
就搜尋到了

好似幾正咁

隻game 6月其實試出， 反應非常好

你見外國討論區reddit 好多人討論

點解冇左睇廣告免費開locker既

竟然有人開post
記得beta個陣要用瑞典vpn太屎忽所以冇dl

而家d 人話用加拿大somtore都得

不過都係等多3日就全球出， 費事搞

又要課

AppStore d 人鬧得好勁😂

鬧d咩？

而家去Ubi 登事前有人面豬造型送

鬧update 完玩唔到，upgrade 卡會hand
PVP pay to win咁上下😂

雖然手機game PVP黎講好難唔係 pay to win😂

我以為好多鬼佬cheat

加拿大account好難搞

原創作者做聲優

遊戲由Ubisoft旗下RedLynx工作室負責開發工作，與《衰仔樂園》電視動畫原創作者Trey Parker及Matt Stone合作，遊戲人物配音部份將會與動畫一樣，由電視動畫節目原班配音人馬錄製，當中包括兩位原創作者Trey Parker和Matt Stone。

卡牌PVP

《衰仔樂園：電話破壞狂》手機遊戲，以卡牌收集及即時PVP對戰為主，收集到的卡牌可以升級，玩家要具備策略使用卡牌，在PVP 戰鬥運用技巧與知識擊敗對手，提昇自己在全球多人遊戲排名。

玩家將再次扮演South Park小鎮中新遷入的小孩，與眾多角色組隊包括牛仔、海盜、改造人甚至是全能的諸神佛祖。玩家可以帶著自己的小隊展開提供原創故事的全新單人冒險。

lm

仲有2日

留名

推

仲差1日

想玩

月頭隻PC game出以為會出埋但見無消息

跟住走左去用加拿大Apple ID玩緊

暫時玩左陣覺得玩法似Magic果類紙牌Game簡化版

玩家本身係Boss有HP

回合開始會自己儲氣，夠氣就揀卡出，目標鬥扣對方Boss HP

課金制攞真錢抽勁卡

既然出全球版就等多日重玩算

留名等玩

正 卡面幾靚

首抽地獄

你地事前好未？

你有玩浣熊俠聯盟？

資料總集

之後會加番入第一頁

根據外國玩家所講

Adventure 同 mystical 卡最強

Sci -fi卡最屎

方便大家組卡方向

Pre reg 左
使路使重課？

唔洗重課 common 卡都吊打死肥仔

有人開公會?

見巴打咁落力介紹,一於試下

邊到有得down？

GOOGLE PLAY仲係SHOW緊PRE-REG
幾時有得玩

放假想搵新驚玩下

Link?

唔係話今日出？

App Store未見

可能等美國3點

卡左係us AppStore
點解宜家要信用卡/paypal先開到ac

仲未有

玩得

玩緊，橫向版clash Royale

an機係邊到dl,我google play仲係show pre-reg

照玩

有了

隻game好似無得刷首抽

就咁app store search South Park phone 就有

[url]South Park: Phone Destroyer™ by Ubisoft

有中文

下， 唔係掛？

我玩左半個鐘都係得20蚊 連最平個包都買唔起

無咪仲好 日刷夜刷
貴卡都未必好過平卡

好似話過關有卡送

過關抽三張

Yes 好易中

係呀 但果堆卡每關都限死左係邊幾張 所以都係無得刷

有語音果d卡係好卡

有

剛剛在香港itunes App store亦已可下載Phone Destroyer了

殺左Kenny 係一個成就

開locker =抽卡？

D卡夠5張有咩用

升lv

好似升pvp luv 先有更多勁卡抽

有無人開戰隊?無既我開

你要到某個rk先會unlock卡 邊個rk有咩卡按落個競技場個制就睇到

個pvp 又係connection 唔好就即死
幾次都因為咁輸左

即係就算一開始就課金開箱都抽唔到勁卡？

課金開既卡我都唔肯定跟唔跟呢個機制。。。我講緊既係打返黎既卡

唔俾我升
係咪要有咩料先OK

首先你要有料 要咩料右手便有得睇

其次係你要升到張卡到lv上限 lv1 可以升5次 lv2 升25次先可以升lv(未夠突破卡都可以升 但只能夠升到lv既上限級)

有人知第一次免費抽的$500 pack 有冇機會中傳奇卡？

有傳奇卡？ 唔係最高史詩？

最高金卡， 即傳奇卡

以呢隻game既中legend既率我覺得你都係唔好刷好過

最底張MANBEARPIC 都幾屈wo

個免運pack 中一張epic , 係咪算好？

今晚用iPad 玩一次， 睇下邊個開局好d就算

個個pack係最少一張epic

唔要求高既搵個epic timmy開局算啦

我個張係epic 乞丐仔， 刷過過算

我想開戰隊 有無人join?

用 Android 刷？

dogpoo好高攻wor 辣屎打人

樣衰唔啊佢

你開定， 我地跟你

幾LV先有得執卡牌

打後少少多過12張就開

轉自巴哈

今天終於在全球上市了
小弟在加拿大封測時就已加入
簡單介紹一下這個遊戲
系統上與皇室戰爭大概有70%相似
所以有玩過皇室的人應該會覺得很好上手
不同的是多了紙娃娃與主線關卡

首先要創造自己的角色
之後就一路打主線
不用太在意首抽
因為強力的卡片之後才會解鎖
趕快衝進度比較實際
主線的部分每一劇集有五關
但是每一關都可以重複刷15次
每次都有新的戰利品、難度也是逐步提升
戰利品是抽櫃子，左邊會列出最好的三個戰利品
所以當戰利品出現史詩卡，會蠻建議用鈔票多開試試手氣
（稀有度有普通、稀有、史詩、傳奇，但傳奇要後期才會解鎖）

卡牌跟皇室戰爭一樣，
需要累積一定數量才能卡片升級
只是多了各項數值升級的系統（其實就是加值）
需要收集素材，加值到該卡片等級的上限，才能提升卡片等級
也就是說：先收集素材跟錢提升屬性
=>提升屬性到該卡牌等級的上限
=>累積同樣的卡牌達該等級升級所須
=>提升卡牌等級
素材可以從主線、每日商店、PVP對戰、PVP商店、卡包獲得
這點大概是避免有課的人抽到好卡會太快輾壓無課吧
（但其實多抽卡包，素材也會多就是了）

另外這個遊戲有主題之分
有中立、探險、科幻、神話、還有一個魔法帽的我還沒解鎖
一個套牌最多只能有兩個主題，須要注意一下

卡包可以課金獲取
也可以從每日商店獲得免費的（每四小時）
另外還有PVP每四小時勝三場獲得
PVP每五級會提升到新的競技場
同時解鎖新的卡片
所以PVP在此遊戲佔很重要的地位

戰隊的部分
跟皇室戰爭一樣是可以要求卡片、捐贈卡片
除此之外還沒有其他的作用
另外也還沒開放好友系統的樣子
期待日後能開放跟好友對戰

最後講一下PVP
我方跟敵方領袖都有三條血
每扣一條血會觸發防禦機制
對敵方在我方場上的卡牌造成一定傷害並彈開
勝利條件就是比在遊戲時間內誰的條數剩最多
如果剩的一樣
就會進入驟死
最先扣掉對方一條血的獲勝
否則平手

唔係FANS 真係唔會玩

玩左陣，隻game 個 節就好慢

Pvp人地出怪速度快我好多

幾好玩

ios
del app 再裝係咪要重新玩

好玩咩 ？

一般般

如果係royal clash前出
就好好玩
依家真係

你們有創公會嗎

開左

叫lihkg

擺明fans 向

加了

叫makchj

coffeemilkte4

你地d tank 升得咁快巴

因為之前已經有玩

原來d free pack 都會出epic

點拎pre reg 左既道具

過完教學

即過哂episode 2 全部關

pvp終於上到lv5
點解對面出人好似機關槍咁

味係， 佢一口氣出幾條友， 我一個都出唔到

你地而家副deck 點？

我通常都係死肥仔做盾

後面兩隻弓 再派兩張史詩ko

用差佬同肥佬做坦

即係佢一次過用晒所有cost 其實唔係好事

低rank想提高勝率 基本戰術係
1.盡量引對手既怪係自己英雄電到既距離打
2.唔好一次過打晒d卡 先出隻坦引怪 見到佢用刺客就等佢攻擊你隻坦時出返隻刺客殺佢
3.見佢差唔多無血爆炸前 而你枱面又夠殺就唔好出怪 留返第二波攻勢或者防止佢突襲

吟遊詩人jammy好難解決
pvp見親佢都輸多

cartman同kyle係main
再配mimsy同打aoe條女

第一張係我pvp緊既deck

第二張係我假設我係前期新手時打到既卡組既deck

fairy個隻?基本上唔好將少血怪放埋一齊就好易避到

好多Epic 卡

pvp打到上去正常會多 pvp pack有1epic保證

戰隊已經爆左

睇黎要搵人開個新

打錯哂
姐係土著jimmy
身邊對手減攻

D 對手好勁， 明明係隻普通butter, 但都吊打我隻cartman

pvp啦 基本上海盜野最易刷到

如果驚既咪做rk10升降機黎刷

理想做法係搵1隻頂住佢跟住用遠攻

無遠攻唯一做法就係盡量減少出怪數用大cost怪同避免係佢靈氣範圍出怪

butter大部分都係高攻少血 留定cost係佢出完再反打佢隻butter

有d想課
但係如果唔升pvp lv係咪冇意思

係 有部分卡都要透過rank黎開

有冇人開第二個戰隊

用PVP 劵換左隻說書人減攻都幾好用

其實應該唔洗開多個 應該有人玩2玩唔玩
踢咁d 都有位吧

我覺得幾好玩其實
不過pay to win既成份太高了
不過比d時間玩應該可以好似CR咁砌到平民勁deck

而家個個都差唔多時間我又點睇得出明顯無玩呢

D 素材好難儲， 睇黎要狂打pvp先得

其實最緊要係你清楚自己想升咩先

前期資源太少 你要集中火力升高重點角(heidi 老鼠 kyle 較剪 cartman都係升左唔會後悔) 只要角色唔會差2個lv 輸都唔會關課金事而係戰術失誤(例如將所有角色圍埋一齊俾人放毒/火球)

利申:暫時0課打上21 之前有偷步玩

為免對其他有份捐卡既人唔公平,所以暫時訂多條rule

平均一日要捐一張卡
時限係3日,3日無抗辯理由即踢,有候補位會係度post

lm等入公會

有活動了

有無咁多課長丫
Many moons 又有 Man bear pig 都有

好正幾好玩

pvp卷而家可以買外星stan同cartman,2個都係凍鳩身邊d人好似幾正
event開包中左祈禱butter,好得意

我都想買外星stan 好似幾勁咁

700卷 買唔買好?

我一定買

我買左STAN,幾好用
佢冰人都會扣小小血,血量正常,唔錯

BTW,獵頭者真係CLS

而家諗緊買唔買埋CARTMAN好

打到邊先開butter shop?

邊個係獵頭仔

獵頭係一種CLASS黎,會唔打兵仔直沖打對面個人

屌你老母PVP真係好撚ON9
大家一齊開波召CARTMAN,1隻3COST,回完1我司埋BUTTER\
對面可以同我連召HEIDI,BB同另一隻刺客

我見過有人開外掛
1秒出左十幾隻人

跟本就CLS
PVP對面D COST回既速度肯定DOUBLE我地
一係佢地個CAP大過10

一開波唔係有隻咩

PvP pack開左 ice Stan
鸁一場pvp見有機會拎到Marcus 用2coin開多個箱中左
free pack都好似有中過一張

會， 中過Marcus

Lm

想問外國版同港版係咪冇分別？

前期係咪盡快打pvp先，然後再打pve？
升降機姐係咩？

點上到20

我有隻飛行獵頭 好撚屌

減對面攻隻jimmy賣700pvp ticket買唔買得過
本身有一隻諗緊好唔好買黎upgrade

中文d譯名真係柒到

Ice Stan 真係幾勁， 好彩買左， 而家pvp都穩勝

Reddit好多人玩

有隻兵係拎左個氣球飛過去打人leader, 算唔算

好想課

正路6000可以買兩包2500
同埋另外8蚊買埋活動包

係,就係佢
另外有隻係ADV.既,成個桶咁直接碌過去一野轟落LEADER到

EVENT最後個包要150分,同上一包差70

個戰隊要幾lv解鎖？

應該開左PVP就有(?
PVP個頁既右邊

點解一開始cartman教學送果包card好似唔見左咁嘅

450個包值唔值得買？

Cartman點放先可以卡係座塔後面？

係咪所有關卡都可以輸咗減星星

卡lv打唔上去係咪應該刻意輸，停留係易打既rank？

主線打完奬品係咪會更豐富？

咩限時優惠

其實可以唔玩之後果d主題

係咪冇得轉語言

記唔記得撳邊，搵唔到

搵到喇 thx

成日彈app 同埋新game都唔support iPhone x

有冇連登戰隊加入

戰隊有無位

有冇人知PVP商店買第3隻史詩要幾多卷??
第1隻700, 第2隻1400, 第3隻2100??

+1
團長不如kick走冇捐卡又低過5 rank班友

2100

邊度搵到咁多卷

你好彩打pvp抽中500卷就好快

玩左一日 同clash royale感覺有距離
節奏太慢 整體流暢程度都一般
真係fans向

開左戰隊叫 Hong Kong

做乜入game 突然話我個國家唔比入。。 琴日都好地地

生日有好運 免費包出傳奇卡

女盾 無敵3秒

咩技？

無野了

PVP 好難贏 d人出得勁快...

上到幾多級？

17 有依隻野應該輕鬆25up

申左lihkg
名 Clowngodcg

開始踢人 而家開始有位 先到先得

rule暫時照舊 平均1日一張卡最少

課金有無得抽傳奇卡？

屌你老母課左三千都無傳奇卡

申請左 叫TimmyOnion

乜野pack都會有legendary

抽左三千都無...

唔好課金抽呀，機率好低

頭兩個arena好似無legendary卡?

去到幾多先有？

呃錢，Game已del

e1ephent apply左

我都想入會，昨又睇過滿左人
Resker Leung
隻驚有無得改名

洗唔洗呀 呢隻game度legend根本就唔係必要

1。 而家有位 rule唔該睇上面
2。 有 自己去play遊戲個app度改

PvP 中 bug d 人唔識郁
又成日話斷線

好撚大個坑 靠免費卡包 pvp卡包根本儲唔到
比課金狗屈到傻 d卡又唔平衡

課左三千幾，即棄，game都del左，玩番coc

PVP 5 有一張 10 有一張
建議上到10 先課 無傳奇用外星人果兩張史詩冰人都好屈

首先要靠pvp unlock卡，pve同卡包先會出多d種類既卡

arena 5果張係stan?

人地係慢慢玩

又爆左，仲有否位，掛住打機睇唔到

改左名 叫 萌而不淫的大波蓮

有玩過cr 就知後期普通卡先係主打啦 自己無腦課怪得邊個

o sorry 下次俾你優先 有位我叫你

一開波會放炸雞隻弓手好屈，一下秒一隻人

event最尾包卡係咪肯定有張勁嘢？

答唔係 你會開心D?

你覺得個個都玩過cr?

請問係邊改名

又話呃你,又話DEL左GAME
咁做乜仲入POST

神聖D卡回血都幾正
打EVENT抽到張SPELL係每秒回20,之後有隻JIMMY未升但係AOE回2血,再加埋SHARON 好似可以幾狗

打到11已經豬熊人
好難玩

pvp好難打

0課 卡係 11級
另求公會

Eric stan ike一齊出pve好屈
Eric吸傷+封，Stan 封，ike慢慢分身
之後打boss成幾十人咁打過去

仆街，頭先見到 獎品有史詩 箭雨 張卡，仆街 10個櫃開9櫃都唔中，仲要無哂 錢再開，張卡就咁無左

一個箭雨

sad , 未見過完全

最新個集,我睇一半已經想開POST祝CARTMAN散

個事件活動 最後中箭雨

算啦 佢課左3千好大怨氣

廢事再有同類案件畗尸定先

課定先

cartman有封?

我玩中文版，好多英文都唔知邊個打邊個

箭雨好勁?
PVP SHOP有,但係成千卷

awesome o

d PvP 幣咁易有 老西都換

應該唔會散， 直到季尾

poor Kyle and poor Heidi

免費卡包抽中改造人kenny

潮撐Eric

Kyle成日個人太虛偽了

仲有八婆團班友同wendy本人係咪唔記得wendy 都嘴過eric？

wendy真係死臭西黎

好似有條女做過Butters bitch 收錢同人kiss

邊止一條,butters做馬伕個集真係好撚好笑

笑撚到肚痛

Butter 溝 rasins啲女

終於搵到人都會追south park
係香港好似好冷門
個個都係講有線粗口版

以前啲劇情係痴線好多
只要痴線佬Randy出現
就會有痴線劇情出現
依家啲時事gag好多時聽唔明

而家RANDY都係咁痴線
時事GAG有時唔係當地人真係唔明

輕課/唔課人士pvp打上20可以hea打輸返落黎

randy係lorde個集真係笑到標尿

最撚慘係佢個女
點接受

開新卡 因為好難再打上去 靠免費同pvp卡包博傳奇

Cock magic果集
笑到我瀨屎

仲有Cock magic都笑到痴線

Cock magic一定係經典
同埋medical fried chicken
果對big balls

幼稚園個妹妹咁就比RANDY搞到有心理陰影

係Kenny面前
唔會有慘人

屎佬好勁

希望佢出下月卡果啲
想輕課都唔得

有冇人知點改名

最鍾意主機大戰3部曲

雖然結局同事實係調轉

出返去係play遊戲個app改

Black friday

唔明 ， 要另外 down apps?
無言感激 祝巴打張張中傳奇

ios?
settings>game center

1200血

an 機

1200血......

我尋日先開始玩 打唔到最後果抽
抽到Barbrady都已經以為好勁....

隻豬熊人搞到我成日要袋住焚燒卡

5cost 綠色果張?

係 用黎殺豬熊或坦一流

屌你老母外掛狗

一日總有一兩鋪有中bug
死肥仔cartman會停左係度唔郁做沙包

不過有d bug幾好
有d warcry角同對手差唔多時間放埋側邊會cancel warcry animation 好似clyde咁

好唔好玩？fans 向？

要睇d 人副卡係咪咁岩剋到你
感覺到後期普通卡先屈
2 cost 成百攻刺客都有

有clan未?

關普通卡咩事 後期大把人epic屈lv啦 仲要多招技 你估似cr就係cr咩

有d 普通卡仲好用過史詩囉
不過都係唔好課金玩好d
岩岩遇到個 無限火球無限閃電的外掛

俾8蚊咪當支持下隻GAME
如果唔係隻GAME食屎咩

玩開cr
呢隻d 人物都幾難認
近攻遠攻好難分
d 公仔差唔多

呢隻game 呢bug真係屈死人
出場動畫未完打佢 會回返滿血

唔係掛

成日都係咁

d刺客就係靠果下
頭先就係因為咁 果2cost 就輸撚左
好撚爽

初期d 牌係咪有咩升咩就得

近攻>刺客>遠攻

刺客同軟，放兩隻以上一定比人放地圖箭
遠攻又係冇咩用 ，好易比人秒
PvP 一定要帶電，真係萬能

有無D咩近攻推薦 我依家優先升Calamity Heldi
2 cost 半肉盾好似好抵用

電腦程式員，可以冰全場 超屈
範圍攻條女

係,冰佬屈到仆街
不過未開到劇情

我都係用 PvP 卷買

轉左套回血deck,唔計中立同adv d人都係1lv,但係竟然幫我11>13
係咁回血真係好狗

說書人pvp 卷買唔買好

你地講個$8包係邊買，淨係睇到呢個

屌你我賣38既

神話真係好撚屈機 3cost坦 一堆回血 回能 秒高cost

岩岩打到紅卡，只能講越後越好用
盡量刷晒 d 故事先打 pvp

an機冇得玩?

藍+綠/橙+綠夠玩 紅+綠=有錢人玩意

乜撚野神話

有咩必升

綠色好多都好用 和尚 修女 唱詩班大頭 秒殺卡
藍色 普通2cost 海盜 jimmy

想入連登公會
名 chkkk.

中立D 素材邊到打??
搵唔到

打pvp啦

頭先打主線
打啲綠卡都輸左幾次
Feel到好勁

打到第10關最後，卡住左，好難打

巫醫token會唔會太癲狗,打主線佢一下技秒撚晒我成堆戰士,嚇到我差d死

個$18Pack值唔值買

我用BB加攻疊到30
再用Gunslinger Kyle加多36攻
好似直接秒左

我本來都疊左,但係圍上去個陣比佢開技成班死晒

我反而呢家卡緊第30關..
隻如來佛祖cartman好撚硬...
之後又用Pirate Ship Timmy直接打New kids ~100dmg..cls

卡左係識無敵既wendy
唔知點打

毒藥有無用
有無人帶雙魔法打pvp

和尚真係好抵用
3 cost 六百幾 又有拉怪

why not

咩料
最新個限時優惠成1000
明明上一個都係450

有冇人同我一樣刷緊1，2關
唔打落去住？

紅色好屈
有張全體無敵4秒

搵位放恢復同回能棒

終於對到無限能量外掛 仲要比佢用表情串

電瞄冰人 加4秒無敵,屈到喊

我諗我都遇過幾次
打極佢都有得出

你地啲cash會點用?
我諗住用黎打普通關
開Locker解未有既卡

同意

呢個課唔課得過

3張都無 又有多餘錢我覺得可以
3張都有用

正野啦

如來Cartman
紙箱機械Cartman
警長Cartman
你地會點揀???

我果個唔同嘅

Btw我會用警長打pvp 有大技

和尚完勝 做坦做既野

PvP 20lv ,警長仲係 1lv

我25都係用緊1lvl 俾人切菜咁切

23開始見到對面有3lv epic

買唔買好，我見好多人用

好用 低cost又好打

成日覺得警長似坦非坦

新手留名
有冇巴打分享下PVP點組隊
我卡左12，3就上唔到去

點解你有呢個包課 我唔見既

唔知喎

仲有無會？

忍唔到手課左$400 得張豬熊
我想要大法師坦丫

好似 低 lv 先有

正啦，加隻主教屈晒

點解出完機械人會出唔到肥警長

唔比出同一隻人嘅卡

因為機械人其實都係死肥仔黎

要更新
但冇得更新

屌,尋日差1場上到15又跌番落12

17跌咗落14

最後忍唔住都係課左...個程式員好好用

升完盾升咩好?d刺客咁少血次次放完唔夠10秒就死左

咁洗唔洗抽走一隻
機械人就好用不過5 cost 好易卡
警長除左低cost 無咩好

刺客最有用，用黎偷打戰士

另外隻game 戰士最有用 遠攻最廢
血又少，比法術秒

岩岩玩 , 前期有咩好用角色?

高賽 700 值得買?

英文係咩

用屎打人果隻

我覺得幾好 3cost 唔薄血 攻擊都見得下人
可以一戰

英文係Dogpoo

諗緊升唔升普通好 後期好似真係冇位擺

痴線....今日見到2,3個外掛

一出場就出左成15-20 COST既人出黎

仲要比佢由開波恥笑到完

如果外掛對外掛 係咪鬥快手速 同 鬥多魔法卡

申左lihkg, 名 Clouds9594

依條友?

大把 唔淨係呢條友

上邊咩場黎，味見過咁

唔係 我係RANK 15

叫 NATHAN MA <--好似係

佢一開場就出恥笑圖 出到完場

望住人地放煙花有時都幾歡樂

屌...咁玩 有咩咁開心?

痴痴地

買左

GAY 佬修女值唔值得買??

呢隻係味坦黎？

戰士 5COST
SKILL 生多隻 唱聖詩出黎

多數都係放後等生怪

好撚多外掛扮哂野
一開局出三隻 睇落好正常 但係加埋有10cost
以為輸戰術 諗多幾諗
頂你個肺

係 明明成個勢食住佢
仲要見住佢係咁出怪頂
但係去到佢隻公仔面前突然多幾隻3、4Cost

大家出d野都差唔多
坦擋坦
劍擋劍
刺客互插

頂你個肺 有時佢會多招全體回血

官方有無話解決??
唔撚課住

課金? 不如玩外掛啦

留名等入公會

等多排應該都會fix
暫時鳩打住先算

初玩無耐 暫時拎黎解關卡/拎PVP卡包就算
反正就算無外掛 唔課金都好難衝頭100 輕鬆玩算

岩岩add左公會,求加
Id:dy1012

係邊睇排名

暫時好似未有得睇
我都係跟據CR經驗

自己lvl 7撞到對面lvl 12

微課都係Hold 係10lv 到
用45解PVP 包好d
而家上到去d 卡好散

琴日玩 岩岩上到pvp10

我啱啱都係 17落14係咁輸

好似好多外掛 點玩

點先知有冇外掛?

玩左4日 23

靠冰人 刺客偷雞

如果對面有火球 佢已經唔會輸

琴日玩 有咩建議？

靠出兵技術
你火球唔夠大 守唔到屋企

洗哂d金幣同紙幣佢

真??
我都係琴日玩，不過淨係拎免費卡包同pvp有卡包先打

係呀 隻機械人打關囉到
我囉免費包，pvp特登打到上10 有多少少卡抽
而家不停打返科技既關刷怪

狂刷關真係刷到悶
希望可以刷關有 x2速

最緊要ban撚哂死仆街外掛
對面一開波狂出warcry/主動技 馬上熜game

更新??防外掛?

sexy run randy 抵唔抵買? 要成700pvp卷

買， PvP 基本上有多

arena 25配隻30既黎打

有d外掛狗好撚煩
我寧願你一開波秒撚左我慳番d時間
屌你老母打到入加時先一次過放晒全場野出黎,晒鳩我時間

好似你斷線，佢冇分加？？

呢樣真係唔知

由佢囉, 又唔係冇得玩
report就OK

我反而覺得無乜用
5Cost太多了

我5Cost出隻和尚Eric+2Cost刺客仲實際

岩岩pvp開中 好唔好用? 同埋想問和尚要點先解鎖?

好用

好似arena 15先開到zen

好 Thx

好用 勁坦 又冰到人。

我發現PvP 愈高 抽既卡愈好（多保底）
同埋卡數都多D
一開始應該最少打上10 先有保底

pvp左上角個arena click入去有每arena有d咩

我覺得BB張卡都幾正" 生長得好快 不過大前提要有人幫佢地擋下招

點解你出完隻ike
手牌上面仲有？

頭果幾關打到全部都10/15...

唔識玩亂升, 而家唔夠箭頭升肥仔警長

大家有咩方法打豬頭人...次次比人反殺

因為出晒d 人物卡 用完係即比番你

豬頭人佢入到黎你sm 佢啦
一坦兩刺客
最好用電腦程式員
打豬最緊要係留氣打佢之後 d 兵
隻豬慢慢磨

個rank嘅排名係咪月尾reset？

活用血量3格血
每扣一格 大範圍爆一下
有時用黎清兵一流 仲可以反攻
試過好多次都係誘敵瘋狂進攻
再反CUP

點打劇情 X-IV
boss果度箭雨成日出, D人又唔去打佢

各路英雄請指點下我
依家11 rank 求穩升15 先

覺得橙色好唔抵用
我覺得閃電真係必用
專打屎仔/冰佬

太少刺客 坦要一隻夠了

冰佬係好痴綠既

我用開綠色
和尚好正
愛上了Cartman
綠色又有招全體補

穩札穩打

行申 13 新手

PVP 一坦 一閃電 一弓箭 二刺客

其他全普攻

射手係隻GAME可有可無,一出就放佢電

但我出隻弓手 你落雷 已經穩蝕一點啦喎

yes

落箭雨

一點好過你輸成隻英
閃電係打亂人到地成個進攻
特別後期弓箭你殺唔死 高lv 射手

咁誇, 後期好多血?

其實係應該計dps
多人地一隻
1 Cost有咩所謂
有啲攻距超遠既射手
唔劈死佢真係好易輸

係呀 放心打
2 定3lv 飛機 同 扔群體炸雞都殺唔死
勁9煩

原來咁勁

其實都係輕鬆玩
課金成份好重
都係有PVP包先打

冇錯 有 PvP 包先打
仲有覺得輸試下直接斷上網，即完 同人地好似有機會冇分加

我依家打親PVP都計對面啲cost
死掛狗成日扮哂野

我暫時未遇過，可能升左上去， d 掛狗都冇心機玩到咁後

紅色定位感覺同橙差不多
我紅綠 帶淨化破冰

閃電 電佢 ，仲要等佢滿氣先電

我依家藍橙，想轉藍紅，紅有全體無敵

佢地扮得好好架

我果次
一開頭 大家都係出3隻
佢加埋可以10cost 以上

我藍綠轉去綠紅/藍紅
由20升到30

岩岩第一次撞到，屌佢老味
佢咁玩 自己都冇癮啦

出d 2 cost刺客
好似好唔覺眼 又好易死 唔發覺
所以就偷偷地狂出
跟住拉隻4 cost射手

玩呢隻真係純fans支持
明明有咁多遊戲玩法
係要主PVP

仲要用Rank黎解卡
你老味ubi

搞唔掂d外掛仲要改版迫人pvp
好後悔佢未改版之前冇抽到公主kenny

改版係改左D咩??

Ubi係識搵錢既

鎖卡迫人升rank
本來唔洗打PVP都可以抽到所有卡(好似係)

其實佢鎖卡冇所謂
但點解唔可以搞掂d外掛先

重課屈卡屌打輕課玩家
輕課唔夠rank, 連好少少既卡都抽唔到
永世輪迴

點睇都唔係無所謂

買？

問題係佢家陣搞到重課都升唔到上去

咁外掛就不嬲都唔岩架啦
外掛加鎖卡 屈死我呢d 0課

屌好撚多外掛
扮晒唔係
D野出得勁快 加左條柱40%都快過我

終於上到30 但都意味成日會撞掛狗

成日撞到11，12 lvl真係企左係度

超級重課金驚
間唔中抽下免費包刷下關 慢慢拎卡 拎素材都算
呢家連升卡既錢都唔夠

用 PvP 幣換啦

已經換晒

想問下升機械人+邊個系列最好

你有愛就得，各有優點

想轉打神話系列， 但唔捨得隻冰 stan

咁咪唔好轉

混色都得

屌 打親都有外掛
點玩呀

咁慘
遇外掛直接斷上網 唔好比佢加分

其實洗唔洗特登留係a20前黎打素材,因為上到20就落唔番去

唔洗

聽人話上到20d人實力大增,做任務要贏3場要好耐.....

睇運真係

pve個locker會跟pvp lvl定獨立隨機出？

隨機 同 排名解鎖左既卡

第45 關你地點過，無得用cartmen 好難打

綠卡用家好想用
但係2100
好撚好笑呀ubi

我自己多數入場 放曬弓手 集氣野係後場，放一格血，唔死就放弓箭
然後應該夠兵推，最後又係儲氣放多一格血炸死d 兵仔 再圍死隻王

pvp 又唔夠打，連刷版圖都已經唔夠打，只可以hea 刷pvp 包

卡左係49

依家上到RANK 15唧
連打5條友
一開場就Manbearpig 加多兩隻
我吊你咩

依家PVP送卡包
唧係玩鳩我呢D唔外掛零課

有新活動

想問pvp上到10lv咪會解鎖新卡" 但如果跌返落去9lv之後去開pvp包會唔會都照抽到10lv解鎖d卡?

升左10 唔會落9 有保底

唔會

一支雷 打死左1300 血豬人
係咪外掛 連打3 4次PVP都係咁

...

個條雷係咪紅色的?

藍色 殺完即刻放屁串我

點改名？一開就用之前隻game嗰名

果招係20lv 綠卡技 要5水

一開始pvp已經配啲高我咁多，成場都過唔到中線

最高試過差 4lv 打和到
個人推介異型 一開波放 佢就真硬一隻
佢出坦既你就出坦

中毒有用？

公會捐得多卡有咩特別野？

我3lv 佢行到黎應該都死

感動
0課上到20

抽唔到用開個D牌
場場都比人壓LV打

新手，點先入到公會

用緊ADV+MYSTICAL 0課上到20
想問下如果轉FANTASY
ADV+FANTASY 好定MYSTICAL+FANTASY好

睇你有咩卡

PvP 向右啦

用藍橙卡 岩岩30級
d 牌暫時都係2～3lv
覺得最重要係刺客，大戰緊最上下沖入去偷吉

我都係用汽球仔衝入去

仲差80幾 魚缸

cheat到無人玩??

上到34去比人屌打

而家試玩神話+sci fi

PvP 即刻狂跌幾級

d 卡唔夠高 lv ja

你點樣組先

唔課金都幾難有儲錢抽大pack

隻manbearpig10場都唔知有無2場放左出黎

見到紅綠根本唔洗出咁制

d 銀紙係比你開櫃 唔抽包

無課上到25
勸各位巴打卡15-19升爆冒險卡先
一堆三lv紅卡好難打
外掛反而唔多覺
係咪上哂去40

活動冇咩可能打得哂既感覺

差百幾個

120

我都係

打夠抽到唱性詩

8lvl 33 rank 打親都係10,11,12

玩到得返29rank

幾多隻水熊蟲先拎到最尾果包？

500
我以經岩岩好

我34落31
其實好事黎
太高 d 人高 lv 唔夠打係正常

原來香港課金都幾貴

活動個包抽中金fat ass

我得一張變人老鼠 其他都係mats卡

會跌低過30?

申請左戰隊
名:chkkk.

35先唔會

好想要依張

抽中機械人既路過

升得好慢 又無得auto

有冇咁好彩

我一隻金都未見過

一開始打pvp開locker都仲有50蟲
打到最尾2個pt就冇晒,都唔知點儲夠開最尾個卡包

仲要等3日既活動

得三日

想問下俾人心靈控制可唔可以用淨化解？

屌 活動未過 但係而家係蟲拎既??

已經嬴左6場 一粒蟲都開唔到

我爭7個先換到金包

有無人都係咁? 投訴佢

用cash刷新3場個卡包黎開蟲應該係最穩定

仲有成6個鐘喎
爭7個都打唔到既話你真係黑仔到極點

冇錯 穩定有20個up

你地而家打有無打到?

有,1,2隻咁拎

冇留意 但又好似冇
不過巴打你爭7點等PVP包CD完打3鋪已經解到啦

岩岩開左......無蟲

咁又好似真係有d問題

應該唔止我一個受害者..

似係setting出問題
岩岩打左場都冇蟲

但我唔識用呢個系列，仲用緊西部牛仔同機械人

我今朝都冇，建議開櫃算啦

幾時先有箭雨買

今日PVP有得買
但成1000票先換到一張 換唔換好

換啦

個活動完鳩左？仆佢既街爭13 粒諗住訓醒打

活動setting有問題 有可能會補償

突然多左30幾粒蟲開到最後果包...

中左狗屎佬

BTW 今日開櫃開到穢邪

可以宣佈唔駛玩高COST卡

而家坦轉用佛舵

巫師王出親都比人爆死

ALLIN到得番66CASH終於夠蟲,希望開到好野

屌你老母得冒險入面吹雞個隻RANDY

點樣 可以all in 有蟲？

我同位巴打一樣，打極都無蟲，但 關左game. 最後再入，發左廿粒蟲，可能bug左 其實暗中 出左蟲睇唔到？

見到PVP開LOCKER獎有20~35隻我就開到中為止咋

點解去到抽卡個位會卡住左 點都話得無連線

課左D抽左4 次新PACK
得2 史詩

咁少？

呢隻game 都係隨緣， d 金卡唔係屬於你

0 貨玩家揮手，打主線都有難度，唔好話pvp

無課+1
6lv尾 pvp 15lv中

升下卡就夠做

隻game 幾時可以friend 對friend

legendary真係麻麻地
我要epic好過

乜鳩都用綠色回血就夠打

返完大陸 就係咁，有無得救

重 down or 重插電話卡呢

我想問 公會好唔好踢d明顯係幫自己供卡既分身 俾其他人加入?

我覺得d人 可以 自己用副acc開個會 供完 再返黎 咁唔會浪費左d位

冇人玩了

D CHEAT
但好得意俾人CHEAT屌打完
有時下鋪條友企係到比我打

新手LM

仲入唔到，屌，要refund 了，雖然少課

IOS 定AN呀??
AN試下自己轉地區啦

免費包抽到史詩

比箭雨屈機 好煩 我無

正常 好快有

而家卡組全2lv， 上唔上rank20好

epic 1lv都照上30啦

上次pvp幣1000買到...但最後唔記得買🤦🏻‍♂️

依家有五千幾 PvP 幣 出極都係神話

隻game有冇大小二便

可能唔想升rank突登輸
我而家靠佢地先有得贏

有
玩屎

佢兩個

呀... 突然醒唔起有線個人名
佢地未出

D加拿大人淨出左ike

玩綠色的話溝咩色好
溝藍定溝橙

藍好似大力少少

落箭雨定unholy combustion好？

why not both

趷起個籮柚俾豬公插啊～～～

咁咪好撚多spell
已經有回血同purify

屌 換2張高賽 700+1400
仲有張公雞1000
那有卷

遇到manbearpig同埋死左控人幾秒果隻kenny好難打
前者cost高血高到唔正常
隻kenny死左識控人幾秒都算,佢本身又大大力,行得快冇得唔理
識用好容易4cost換到3隻
就算用法術解,D法術最少都4cost,解左佢都只係打個和

用rats 解kenny
manbearpig垃圾到幾張5cost spell解佢 根本上無人會用

唔夠打了 D人好多都升左3段 我唔夠錢升
連豬十幾鋪 計埋外掛

連輸十幾局？唔係應該 去到果個rank 然後贏下輸下咁架咩。我經驗係打低 1-2 階d人就容易贏好多

低1 2 RANK 就外掛 可能我唔好彩

人狼你地會點打...又高血又防又攻到

好易打 等佢入黎磨

幾時need zen同回血
依家個風家好差

裝個爆炸變鼠變雞果D就搞掂

輕鬆賺2COST

放kenny

其實藍卡張token 招技係咩
見佢寫住特殊能力鎖定中
意思係冇技？

要升lvl 2 unlock

冇錯

唔該巴打
想問多個問題
你地會用藍定橙token?我用藍橙deck

橙應該好d

屌，抽免費包抽到呢隻

屌 個個免費抽中
又唔見我中

一張金卡都冇
不過輸願要銀卡

一到夜晚 d cheat多到
連撞4 鋪
仲話出新卡

藍綠玩到35
試下轉藍紅/紅綠先

分享下?
我都玩緊藍綠

0課

買左一開始8蚊個pack

好想要船長/心靈控制

心靈控制勁?

心靈控制件自己全隊最高攻既會好麻煩
我成日比人控制屎佬

同樣, 成日冇老鼠 D人召kenny都唔知打唔打死佢好

等電死佢

用條血電死佢?

我都想要船長
人地一出船長就秒一隻
得fat ass/new kid先擋到
要心控不如要Kenny

4費電箭/箭雨

人地隻船長打你d兵
自己果隻打人地個城

唔知點解咁ON9, 成日都打人唔打兵

等個人電

我都係...點搞好，重裝都唔得

logout game centre

Ios 點整？

入setting logout...

證實左 係返左大陸 block ip,做完research 要 登出隻game 4小時唔入驚，一日 又要再 計4小時

每次 重登 失敗又計4小時，唔好手多撞入去就4個鐘ok

新活動 勁多CHEAT

對面鎖定左我隻坦之後放隻manbearpig塞鳩佢地真係好爽

咁撚勁嘅

屈卡一張

kill好過control咩?

諗起有次人地做改造人殺左我果隻改造人
我控左佢 打左佢個人幾野，佢又出兵殺左隻改造人
點知又控埋佢殺我果隻

Fantasy 果張最勁 common + 2 cost
反正全部用rats即破攻

琴日課左兩次 398。爆死
原來活動只可抽 2-3 次 咁上下

我都試過 好屈
兩邊都無帶淨化

外掛多到唔想玩

上到35 見都無見過

<35唔見，我都係上到35先見到

有冇人開服以來都未抽過金卡？

係味得我

me

豬熊人

有無人知開哂全部event包要幾多分
係咪150？

140已經開哂
唔中bebe
Rank30要到幾多先有補底？

咁可以慢慢打，仲有成兩日先完

會長 我朋友
tonup147想入會，頭先申請左

冇 神話卡想打都唔得
打完又淨係得神話包

用中立囉
我都剩係落fatass wendy同回血
計埋中立堆左7點
打左廿場就收皮
神話卡都勁有包無理由唔抽
同堆活動包多銀紙
我最後一包開左50蚊

入會有咩用
有無得入？

有既 可以捐唔要既卡換錢同經驗

而家暫時爆 你留名 踢人後加

成日都抽到d無用既卡
Gametag: Because I'm Fatass

Event中左4張Clyde
最後一包出Bebe

人生第一張legend

之後場pvp locker出MBP

Pvp pack 再出ninjew

屌你係真唔係呀 買六合彩啦屌

Show Blocked User - 日落不睡

痴線 免費未試過出過

終於中金卡美杜沙， 好感動

終於40 見齊哂d卡

有位了 你自己加入黎 我invite唔到

申請左 thanks

第8包
一張Clyde都唔見

美杜莎有咩技

每殺對手一, 就會變成蛇咬番對手

請問呢道有冇公會可以加入？ 小弟仲係新手

大家係35lv pvp rank pvp包/櫃中過傳說未？

35lv pvp pack 中過吸血嗰張

對住d lvl 3 epic 真係好撚難玩

依家41，仲係味中過金卡

中左張Stan of many moons都唔夠program好用
血攻差少少但係貴一費技唔夠冰好用
好想要金卡Wendy

係咪有得入會

正,又一個event食白果,嘻嘻
金?銀都唔見,嘻嘻

請問個event係唔係去到尾都係同一款包黎？

係

玩開果公會死左 ,lihkg仲有冇位請問
有大量綠藍卡捐

係咁比全體加血屈死 痴線

點屈法

藍綠卡我最愛

隻天使 加隻人 仲有全體加血張卡
佢3 4lv 人打唔入

PVP成日遇到金卡個隻好撚大隻果隻...好撚屈

隻GAME D兵差1LVL 都差好撚遠

射個火球埋去啦

用淨化解回血

原來可以解回血

加血定回血先

岩岩有個位 留id自己加

解到人回血咁屈機 ？

area 內所有人 buff and debuff都解

第一次免費包開得3樣野

有冇公會收留 rank 22

1費換3費

你夠手快咪係
唔係夠回一半血
依家都長期帶
可以解埋Kenny
-攻stan未試過應該都解到

加左 hklaiwai

痴線 今日中左3張唱歌仔

唉 我最後都係逼轉玩綠卡
太屈

隻game咁搞法 好快玩完

紅卡又係垃圾黎

無聊升左d紅卡黎玩

連輸4，5場

Randy加Zen好用喎, 之前打event幾好推
不過我而家用緊藍加橙

用緊紅綠卡組

紅卡stan同clyde都值得落
clyde衝鋒偷到雞好正

除左出場踢人果隻有用d 之外
其他冇用，1水淨化真係太屈
我幾水出隻野 你一水就解曬 on 9

玩到PVP38級左右

開始比LV4 廢卡屈血

玩左兩個星期終於破60

5v 卡味

得angel Wendy 同rats啱啱上4
0 課

唔好意思
新手
想問下有咩卡好用?
同埋d $$$會唔會用黎買coins 最化算
成日唔夠錢

我會紫卷買
1日買4-5次左右

$$買金就視乎你係咪爭好多

收到
唔該哂

卷用黎開櫃架咋

屌，玩不停向rank28-30無限loop 十個有九個對手都係綠卡 我用緊藍橙 完全唔夠力推 一張1cost淨化換左我幾cost

屌 仲係有外掛 又唔出錢關 點升呀

用唔用150$買個素材包好？唔夠針筒同佛珠

課完夠到其他唔夠

隻gane過多一個月無人玩架喇 算啦

唔係課呀係用game錢買，150$果隻素材包

換綠卡啦，我去到43比人打左落去38
仲要35開始係5粒星

新手 lv13上唔到15以上 下下比人啲高lv卡屈死
點樣拎多啲卡？

新手係咁架啦

課金/入會求卡

擺係度得閒抽下算

得閒打下PVP 包咪算

半放棄，唔改弱神話，都冇咩好玩
淨化 和尚 補血至少加一水

aggar

終於support iPhone X

新donation限制比人屌到仆街
Common 限三張 rare一張
話D人開新acc刷卡比自己
大佬你都限八個鐘request一次
Epic mats 錢又比唔到人
刷黎都浪費時間
隻game好快玩完

有卡都冇料升

Energy goes off your phone's clock, not server side.

原來血量交給玩家端來運算 怪唔知得CHEAT得咁勁

錢又小 關又限15場
唔洗貨金了 當無聊GAME玩
好後悔有貨左D 仲要咩金卡都無

Client side搞起碼要加密左先啦頂佢

fans向game
玩兩玩就算

d bugs 多到仆街

GOOGLE 退到款我即退

Cheats 又唔搞 搞捐卡
我都後悔課左4百
就算抽到5張金卡都唔想玩

金卡難中到..

35階之後3-4日會出一張架啦，但大部分金卡都無咩用

玩咁耐櫃到見到張金卡，但都廢事博
係得隻控人機甲有用d

第50關好難打

金卡都唔痾煙 拎黎儲都好

玩左咁耐得張金 巫醫token 唔勁

得4x 卷咋

垃圾UBI

巴打們係咪棄哂驚sosad]

副卡可以點執

3坦?
5費落少d太卡手
換返d 2~3費近戰射手
基本上都係用最高lv
神話最勁轉到就轉

橙轉綠
淨化+回血=屈機

更新咗之後PVP易打咗好多

校長勁唔勁

廢

咁又唔係完全冇用
推走d敵人都頂到一陣

屌，晒咗啲紙幣刷活動

pvp locker 會打到無得再拎
咁點做event拎眼鏡

Dllm外掛撚

維護？

想問和尚招技 引誘敵人 其實有咩用

卡位

引誘敵人

即係點

本身打第2個, 吸去打佢

引獵頭者

和尚太屈

日日淨開free pack先會中

巴打我想入Team, 有好多藍橙卡可以donate
id: CyrusK!

冇哂人玩？

對面有manbearpig根本唔洗打

仲有玩，不過唔知有咩好討論。好少人捐卡，個個都留住

未入過隊
浮沉25-28中

好廢咋bo

捐卡太少bonus

我入左個大部份卡都開心share

無咩卡用，比佢直剷過嚟

搵隻tank頂住, 放哂assassin吉佢啦

mind control有冇咩方法搞，一開波就比人轉左隻兵去打自己

淨化啦

玩完綠色 真係勁到翻唔到轉頭

改弱咗regeneration, 綠卡冇之前噤屈

而家好狗, 限人玩PVP,
過咗limit要等3個幾鐘先有得開locker

仆佢個街仲要依家出既item數量少左
但係拎野個量高左好多

之前抽pvp包都有30 up
依家得返1x~2x
之前尾關600定650
依家中間已經去到400

改左咩

減左5/sec

屌 探險屎蛋真係廢到on9

開始半棄game

終於中咗張金, 但用落好似麻麻

活動中左張金
但仲唔搞好D外掛 等收皮

Same
局鳩你打PVP
但係宜家同lv打十場有七場都Draw

金卡除非你升得高lv
如果唔係得幾張有用

會長走左棄左驚？
我變左會長，有無人入會？好似有好多變左幽靈人
lihkg

我岩岩申入隊 求批

新活動 用埋d咁既卡打
大家 除了自己主要用既卡牌，唔用既卡牌大方d 捐出黎啦 我都係主要睇下邊d人捐得多卡 主要捐比d願意捐卡既人

呢d卡 大家平時又唔多用，人地有用 比d力捐出黎啦

活動中眾月屎蛋

有冇公會收人？仲玩緊

我地公會咪 lihkg

加左，id vilfire

兩日免費包 2張傳說 搞咩

頂你 中咩傳說

公會 lihkg
因為認唔到捐卡既人，只能透過要求卡片睇到邊d玩家仲有玩
暫時會踢d長期無要求卡片超低階玩家
歡迎新血加入 狀大 公會

一張傳說都冇中過

傳說是屎是廢物

升唔到lv2都係廢的

呢隻好無用？

好廢，無咩用

竟然

嘩，我屌，正呀喂

好似中7張淨化勁啲

淨化收左皮啦喎

但我又真係未試過連住7張稀有

推
歡迎加入
lihkg
公會

玩咁耐先中第一張傳說

得兩張傳說，但相性好差

我都係中哩兩張

Randy有個吸塵機做盾還好
Ninjew我每次見到牛仔Kyle就灰咗, 人地加九十幾我先加三十五...

d金卡都係要黎儲多....無咩實制用途

即出同要CD點同呀....

warcry同charge各有各好
kyle企後排有時可以爆到兩次
而且金卡無得升永遠都係35, 純計數值kyle有得升抵用好多

有時用老鼠再加攻 一次爆2格

各位隊友，由於很多牌都比較多人用
例如 佛頭果d

現在我想徵收 綠牌溫蒂 100-150 張左右，用其他牌換

普通換普通 1換1
稀有 1換3 （例如佛頭果d)
應該咩牌都換，有意覆我

新年快樂